中計，衝係鬼，做咩都唔岩，全體進場

睇住連登真係笑撚死